屌那星 個藍球場都可以係度影😂😂

BTW泰妹鬼妹都好正

隧道都好影先搞鬼

個條垃圾都叫景

完全唔覺有咩科幻感
時光隧道

森林